費Sir咬過的香口膠被賣天價！

費格遜最後一戰的香口膠被賣掉

據外媒報導，費sir在執教生涯最後一戰中所嚼的香口膠，以39萬英鎊的價格賣掉了。

那是在2013年5月19日，曼聯已經提前獲得了那個賽季的英超冠軍，在費sir執教生涯最後一戰中，曼聯作客和西布朗戰成了5-5平。當天有一位球迷恰巧得到了費格遜在這場比賽中嚼過的香口膠。

近日，這名球迷將這個香口膠以39萬英鎊的價格售出，並將拍賣得到的錢款捐給了曼聯慈善基金會。這名球迷在拍賣時收到了來自各個地方的報價，凸顯了費格遜在球迷中間的影響力。

（來自 頭條號 直播吧）

知好有紀念價值但又好似怪怪地

想知個球迷點拾走舊香口膠就咁用手？

費sir條底褲要幾錢?

放番入口

2013年old news

費蛇督精幾錢？

係個口到！

係隻手到！

係個口到

咪咁能痴線啦

拎黎劣鳩爽YY